貓洗牙費用

今次帶隻貓去診所洗牙 因為有牙石
手術費1200 加埋麻醉 其他費用
唔包拔牙
要2150

有冇巴打知道呢個價錢合唔合理

Push

合理喇 幾年先洗一次 仲要麻醉
收得平你都唔敢俾佢麻醉喇
一陣醒唔返點算

不過最好GOOGLE睇下信譽好唔好先

如果佢手勢好好都唔介意
其實係由細睇到大間啦呢間已經
幾年前洗過一次
日日刷都有牙石 好困擾
係驚貓貓受唔到咁多次麻醉

Push
有冇多啲意見

邊間？
睇下包d咩 如果包埋洗牙麻醉吊鹽水x-ray好抵
同埋要睇埋拔牙每隻牙收幾錢

北區和X動物診所
總數2150就係洗走牙石 有包x-ray 麻醉
做完會擺係診所一陣睇反應先通知接走

佢有講普通牙大概150-200
大牙同門牙 貴啲 好似250-300
藥費個啲另計

不過之前另外驗血都差不多一千蚊

最後埋單2900加埋驗血都成4000銀
不過有哂相同xray解釋